咩玩法..依家D人亂吹風向

前日-香港臨時政府-仆街左 已經冇人再提,柒左出國際
尋日-集中和理非大遊行-多謝送撚左百幾個手足去死
今日-三罷 -罷左幾多次仲未知唔會成功?

唔講吹風向係唔係鬼
唔該講前諗下會唔會成功
成本同報酬成唔成正比

香港０１咩風向， 連登就係咩風向
我可以講既就係咁多